係咪拍拖之後，就好難維持友情

拍拖之後，感覺上少咗好多朋友咁。
因為好多時間都係陪女朋友，同朋友出街既時間少之又少。

未拍拖之前，成日都出黎打下邊爐，做下運動。大家講下之前，開開心心又一日。一齊計劃下去CAMP，幾個男仔去旅行。

但依家拍拖之後，同女朋友雖然好開心，但好似少咗友情依一部分。好似得我先有依個問題，係IG FACEBOOK，見到其他人都可以好似愛情友情 好平衡咁。

係唔係我既問題? 事實上，圈子入面得我有女朋友，如果我帶埋女朋友出黎玩，好似又唔係幾好。

無可避免

可以點做

唔好比藉口自己 有心就會keep到

首先就係要將女朋友帶入你既朋友圈

例如聖誕節咁 未必剩係同女友過

可以約一大班人出去PARTY, BBQ 等等

當然 前提係你既朋友圈都OK 或者大家都攜眷出席

好明顯係你問題啦

將女友帶入個圈子, 除左等大家可以一齊玩之外

最重要係比女友都暸解你既朋友
一來比佢信心 好似認定佢所以先會帶返屋企見家長咁既感覺
二來佢熟下你既朋友, 下次兄弟約食飯甚至去旅行 佢都大概知咩事放心好多

我同男朋友有共同朋友 無呢個問題
但其他朋友的確見少左

少見一定正常架

咩問題呢?

我地都有共同朋友，共同朋友無依個情況
反而之前既同學就有依個問題

所以唔知點樣可以解決到依個問題

同兄弟拍拖

我都覺得係，好自然會忽略左朋友，但係真係無辦法，魚與熊掌不能兼得

朋友冇得俾你摸同屌
女友可以

時間自己分配架姐

成首歌答哂你

其實真係巴打你自己問題
我部份朋友都拍緊, 有啲仲結埋婚, 但都一樣keep到

大時大節想留正日同女友玩嘅
咪約早幾日, 就好似前幾日聖誕咁
就算係24-26都留晒俾另一半
22, 23同朋友出嚟慶祝下都得掛?

講到尾都係睇下大家有冇心架啫
你又唔係要365日都陪女友

你岩呀，但問題係如果我放假，女朋友就要我陪佢

所以上面有巴打講得好，帶埋佢就得。但咁易解決到就唔洗上黎分享啦

但事實上卜又真係有人平衡到，所以想聽多幾個列子

咁就唔關拍拖之後好難維持友情呢個問題
而係你女友比較痴身, 想你放假就陪佢

既然係咁嘅咪約放工時間
星期五放咗工去聚會食餐飯
但如果咁都唔得嘅就真係幫你唔到

睇你條女放唔放人
佢ok既你咪兩邊平衡

所以搵緊辦法解決